[求救]老母拉左我去聽d傳銷野

有冇巴打聽過

聽過

你果間野係銷d咩

rip

係咪伏架

不如你話我知有邊間傳銷係唔伏

我都係岩岩坐低聽
我想知伏成點

最多破產姐, 無咩野既

你又岩喎ching

講自己公司有幾百億turnover, 唔係去IFC只係搵個師拉寫白broad, 連projector都無個, 下次去廟街開招股大會應該都ok

簡體字就知信唔過啦

全部傳銷都係伏

幾百億冥通濕濕碎

傳銷加蝗